### Schéma


- Titre : ACE actes CCAM
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM, SEQ_NUM`=> table [T_SSRaaFASTC](/tables/T_SSRaaFASTC)[ `ETA_NUM`, `SEQ_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`SEQ_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel||
`TYP_ART`| chaîne de caractères |Type d'enregistrement||
`DEL_DAT_ENT`| nombre entier |Délai par rapport à la date d'entrée||
`ETA_NUM`| chaîne de caractères |Numéro FINESS||
`ETA_NUM_GEO`| chaîne de caractères |FINESS géographique||
`PSH_MDT`| chaîne de caractères |Mode de traitement||
`EXE_SOI_DTD`| date |Date de l'acte||
`PSH_DMT`| chaîne de caractères |Discipline de prestation (ex DMT)||
`CCAM_COD`| chaîne de caractères |Code CCAM||
`DOC_ACT`| chaîne de caractères |Extension documentaire||
`ACV_ACT`| chaîne de caractères |Activité||
`PHA_ACT`| chaîne de caractères |Phase||
`MOD_ACT1`| chaîne de caractères |Modificateur 1||
`MOD_ACT2`| chaîne de caractères |Modificateur 2||
`MOD_ACT3`| chaîne de caractères |Modificateur 3||
`MOD_ACT4`| chaîne de caractères |Modificateur 4||
`ANP_ACT`| chaîne de caractères |Code association d'actes non prévue||
`REM_EXP_ACT`| chaîne de caractères |Code remboursement sous condition||
`DENT_NUM_1`| chaîne de caractères |N° dent 1||
`DENT_NUM_2`| chaîne de caractères |N° dent 2||
`DENT_NUM_3`| chaîne de caractères |N° dent 3||
`DENT_NUM_4`| chaîne de caractères |N° dent 4||
`DENT_NUM_5`| chaîne de caractères |N° dent 5||
`DENT_NUM_6`| chaîne de caractères |N° dent 6||
`DENT_NUM_7`| chaîne de caractères |N° dent 7||
`DENT_NUM_8`| chaîne de caractères |N° dent 8||
`DENT_NUM_9`| chaîne de caractères |N° dent 9||
`DENT_NUM_10`| chaîne de caractères |N° dent 10||
`DENT_NUM_11`| chaîne de caractères |N° dent 11||
`DENT_NUM_12`| chaîne de caractères |N° dent 12||
`DENT_NUM_13`| chaîne de caractères |N° dent 13||
`DENT_NUM_14`| chaîne de caractères |N° dent 14||
`DENT_NUM_15`| chaîne de caractères |N° dent 15||
`DENT_NUM_16`| chaîne de caractères |N° dent 16||
`EXE_SOI_AMD`| date |Date d'entrée du séjour||
`RSF_TYP`| chaîne de caractères |Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`NUM_FAC`| chaîne de caractères |N° Facture séquentiel||
`SOR_ANN`| année |Année de sortie||
`SOR_MOI`| date |Mois de sortie||